{
  "(admin)": "(관리자)",
  "+ Create new key": "+ 새 키 생성하기",
  "API Keys": "API 키",
  "Accelerators": "가속기",
  "Account already exists with different credential": "해당 계정은 이미 다른 인증 정보로 존재합니다.",
  "Actions": "작업",
  "Active": "활성",
  "Add": "추가",
  "Add New Unclaimed Node": "새로운 미청구 노드 추가",
  "Add Unclaimed Node": "미청구 노드 추가",
  "Add new name": "새 이름 추가",
  "Add unclaimed node": "미청구 노드 추가",
  "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
  "All": "모두",
  "All Nodes": "모든 노드",
  "Already Claimed": "이미 청구됨",
  "An unexpected error occurred while claiming the node.": "노드를 청구하는 동안 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "Apply Filters": "필터 적용",
  "Approve": "승인",
  "Approve Reason:": "승인 사유:",
  "Approved by admin": "관리자에 의해 승인됨",
  "Are you sure you want to delete this node? This action cannot be undone.": "이 노드를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to delete this version? This action cannot be undone.": "이 버전을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Author": "저자",
  "Back to Node Details": "노드 세부 정보로 돌아가기",
  "Back to node details": "노드 세부 정보로 돌아가기",
  "Back to your nodes": "당신의 노드로 돌아가기",
  "Banned": "금지됨",
  "Batch Approve": "일괄 승인",
  "Batch Reject": "일괄 거부",
  "Batch Undo": "일괄 취소",
  "Batch {{action}} Node Versions": "배치 {{action}} 노드 버전",
  "Browse File": "파일 브라우즈",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot Update": "업데이트할 수 없습니다",
  "Cannot delete node.": "노드를 삭제할 수 없습니다.",
  "Cannot delete version.": "버전을 삭제할 수 없습니다.",
  "Category": "카테고리",
  "Checking username...": "사용자 이름 확인 중...",
  "Choose which publisher account to use when claiming this node.": "이 노드를 청구할 때 사용할 발행인 계정을 선택하세요.",
  "Choose which publisher account you want to use to claim this node. You must be the owner of the GitHub repository": "이 노드를 청구할 때 사용할 발행인 계정을 선택하세요. 당신은 GitHub 저장소의 소유자여야 합니다.",
  "Claim Node": "노드 청구",
  "Claim Node (WIP)": "노드 청구 (작업 진행 중)",
  "Claim Node: {{nodeName}}": "노드 청구: {{nodeName}}",
  "Claim Process": "청구 프로세스",
  "Claim this node": "이 노드 청구하기",
  "Claiming Node...": "노드 청구 중...",
  "Claiming a node requires backend API support for updating publisherId via updateNode(...). This feature is a work in progress (WIP) and may not function until the backend is updated.": "노드를 인수하려면 updateNode(...)를 통해 publisherId를 업데이트하기 위한 백엔드 API 지원이 필요합니다. 이 기능은 작업 진행 중(WIP)이며 백엔드가 업데이트 될 때까지 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "Claiming... (WIP)": "청구 중... (작업 진행 중)",
  "Clear": "지우기",
  "Clear Selection": "선택 지우기",
  "Click to upload": "클릭하여 업로드",
  "Close": "닫기",
  "Comfy Registry": "Comfy 레지스트리",
  "ComfyUI": "ComfyUI",
  "ComfyUI Frontend": "ComfyUI 프론트엔드",
  "ComfyUI Frontend Version": "ComfyUI 프론트엔드 버전",
  "ComfyUI Registry": "ComfyUI 레지스트리",
  "ComfyUI Version": "ComfyUI 버전",
  "Complete": "완료",
  "Confirm": "확인",
  "Congratulations! You have successfully claimed the node {{nodeName}} for publisher {{publisherName}}. You can now manage this node through your publisher account.": "축하합니다! 발행인 {{publisherName}}로 노드 {{nodeName}}을(를) 성공적으로 청구하셨습니다. 이제 발행인 계정을 통해 이 노드를 관리할 수 있습니다.",
  "Contact Publisher": "발행인에게 연락하십시오",
  "Contact Publisher: {{name}}": "발행인에게 연락하십시오: {{name}}",
  "Continue to GitHub Verification": "GitHub 인증 계속하기",
  "Continue with GitHub": "GitHub으로 계속하기",
  "Continue with Google": "Google로 계속하기",
  "Copied!": "복사됨!",
  "Copy": "복사",
  "Could not create publisher. Please try again.": "발행인을 생성할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Could not extract owner and repo from URL": "URL에서 소유자와 저장소를 추출할 수 없습니다.",
  "Could not find publisher ID in pyproject.toml": "pyproject.toml에서 발행인 ID를 찾을 수 없습니다.",
  "Could not find pyproject configuration files": "pyproject 구성 파일을 찾을 수 없습니다.",
  "Could not update version. Please try again.": "버전을 업데이트할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Create": "생성",
  "Create Publisher": "새로운 발행인 생성",
  "Create Secret Key": "비밀 키 생성",
  "Create Unclaimed Node": "미청구 노드 생성",
  "Create a Publisher": "새로운 발행인 생성",
  "Create a new secret key": "새로운 비밀 키를 생성하세요",
  "Created": "생성됨",
  "Current Preempted Comfy Node Names": "현재 사전 점유된 Comfy 노드 이름",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Node": "노드 삭제",
  "Delete Version": "버전 삭제",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Deprecate version": "버전 폐기",
  "Description": "설명",
  "Details": "세부 정보",
  "Discover and install ComfyUI custom nodes.": "ComfyUI 사용자 정의 노드를 찾아서 설치하십시오.",
  "Display Name": "표시 이름",
  "Documentation": "문서화",
  "Done": "완료",
  "Download Archive": "아카이브 다운로드",
  "Download Latest": "최신 버전 다운로드",
  "Download Version {{version}}": "버전 {{version}} 다운로드",
  "Downloads": "다운로드",
  "Duplicated node: ": "중복된 노드: ",
  "E.g. Jane Doe": "예: Jane Doe",
  "E.g. janedoe55": "예: janedoe55",
  "Edit": "수정",
  "Edit Node Version Compatibility": "노드 버전 호환성 편집",
  "Edit Preempted Comfy Node Names": "사전 점유된 Comfy 노드 이름 수정",
  "Edit Publisher": "발행인 수정",
  "Edit Search Ranking": "검색 순위 수정",
  "Edit details": "세부 정보 수정",
  "Edit secret key": "비밀 키 수정",
  "Edit unclaimed node": "미청구 노드 편집",
  "Enter one OS per line": "한 줄에 하나의 운영 체제를 입력하세요.",
  "Enter one accelerator per line": "한 줄에 하나의 가속기를 입력하세요.",
  "Enter supported ComfyUI frontend version": "지원되는 ComfyUI 프론트엔드 버전을 입력하세요",
  "Enter supported ComfyUI version": "지원되는 ComfyUI 버전을 입력하세요",
  "Error": "오류",
  "Error Loading Unclaimed Nodes": "미청구 노드 로드 중 오류",
  "Error getting node versions": "노드 버전을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error getting node {{id}} repository": "노드 {{id}} 저장소를 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error loading node versions": "노드 버전을 로드하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error loading nodes. Please try again later.": "노드를 로드하는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Error reviewing node version": "노드 버전 검토 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error undoing node version": "노드 버전 취소 중 오류가 발생했습니다.",
  "Failed to claim node. {{error}}": "노드를 청구하는 데 실패했습니다. {{error}}",
  "Failed to create node": "노드를 생성하는데 실패했습니다.",
  "Failed to create node. {{message}}": "노드를 생성하는데 실패했습니다. {{message}}",
  "Failed to create secret key": "비밀 키 생성 실패",
  "Failed to delete node": "노드를 삭제하는데 실패했습니다.",
  "Failed to delete node. {{message}}": "노드를 삭제하는데 실패했습니다. {{message}}",
  "Failed to delete version": "버전 삭제 실패",
  "Failed to update node version": "노드 버전 업데이트 실패",
  "Failed to update node version: {{error}}": "노드 버전 업데이트 실패: {{error}}",
  "Failed to update node: {{error}}": "노드 업데이트 실패: {{error}}",
  "Failed to update preempted comfy node names": "사전 점유된 Comfy 노드 이름 업데이트 실패",
  "Failed to update publisher": "발행인 업데이트 실패",
  "Failed to update search ranking": "검색 순위 업데이트 실패",
  "Filter by Node Version": "노드 버전으로 필터링",
  "Filter by Statuses": "상태별 필터링",
  "Filter by [node-id]@[version]": "[node-id]@[version]으로 필터링",
  "Filter by nodeId@version": "nodeId@version으로 필터링",
  "Filter by status reason": "상태 이유로 필터링",
  "Flagged": "플래그 지정됨",
  "Get Started": "시작하기",
  "GitHub Login": "GitHub 로그인",
  "GitHub verification is required before claiming the node.": "노드를 청구하기 전에 GitHub 인증이 필요합니다.",
  "Github": "Github",
  "Github Repository link": "Github 저장소 링크",
  "Go to Node Page": "노드 페이지로 이동",
  "Home": "홈",
  "ID": "ID",
  "Info": "정보",
  "Install Comfy CLI with: npm install -g comfy-cli": "다음 명령으로 Comfy CLI를 설치하세요: npm install -g comfy-cli",
  "Installs": "설치 횟수",
  "Invalid GitHub repository URL format.": "잘못된 GitHub 저장소 URL 형식입니다.",
  "Invalid batch action: {{action}}": "잘못된 배치 작업: {{action}}",
  "Invalid repository URL format": "잘못된 저장소 URL 형식",
  "License": "라이센스",
  "Live": "실시간",
  "Loading Publisher Selection": "게시자 선택 로드 중",
  "Logging out...": "로그아웃 중...",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "MEMBERS": "회원",
  "Manage Unclaimed Nodes": "미청구 노드 관리",
  "More": "더 보기",
  "Most recent version": "가장 최근 버전",
  "N/A": "해당 사항 없음",
  "Name": "이름",
  "New Publisher": "새로운 발행인",
  "Next": "다음",
  "No batch ID found for {{id}}@{{version}}": "{{id}}@{{version}}에 대한 배치 ID를 찾을 수 없습니다",
  "No nodes found": "노드를 찾을 수 없습니다",
  "No preempted comfy node names added yet": "아직 사전 점유된 Comfy 노드 이름이 추가되지 않았습니다.",
  "No publishers found": "발행인을 찾을 수 없습니다",
  "No repository URL available for this node": "이 노드에 대한 저장소 URL이 없습니다",
  "No status history found for {{id}}@{{version}}": "{{id}}@{{version}}에 대한 상태 기록을 찾을 수 없습니다",
  "No unclaimed nodes found.": "미청구 노드를 찾을 수 없습니다.",
  "No versions selected": "버전이 선택되지 않았습니다.",
  "Node": "노드",
  "Node Claimed Successfully": "노드가 성공적으로 청구되었습니다",
  "Node ID": "노드 ID",
  "Node ID is required": "노드 ID가 필요합니다",
  "Node ID is required for claiming.": "노드를 청구하려면 노드 ID가 필요합니다.",
  "Node Information": "노드 정보",
  "Node Version": "노드 버전",
  "Node Version Compatibility": "노드 버전 호환성",
  "Node Version Compatibility Admin": "노드 버전 호환성 관리자",
  "Node Version Number is required": "노드 버전 번호가 필요합니다",
  "Node Versions": "노드 버전",
  "Node claimed successfully!": "노드가 성공적으로 청구되었습니다!",
  "Node created successfully": "노드가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Node deleted successfully": "노드가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Node history:": "노드 기록:",
  "Node name": "노드 이름",
  "Node not found": "노드를 찾을 수 없습니다",
  "Node version {{key}} not found": "노드 버전 {{key}}을 찾을 수 없습니다",
  "Node {{name}} successfully claimed by {{publisherName}}": "{{publisherName}}에 의해 노드 {{name}}이(가) 성공적으로 인수되었습니다",
  "Nodes List": "노드 목록",
  "None": "없음",
  "Note": "노트",
  "OS": "운영 체제",
  "Open Issue on GitHub": "GitHub에서 이슈 열기",
  "Operations": "작업",
  "Optional": "선택 사항",
  "Path To License File": "라이센스 파일 경로",
  "Pending": "대기 중",
  "Pending Security Review": "보안 검토 대기 중",
  "Please provide a reason": "사유를 제공해 주세요",
  "Please save this secret key somewhere safe and accessible. If you lose this secret key, you'll need to generate a new one. It can only be copied once.": "이 비밀 키를 안전하고 접근 가능한 곳에 저장하십시오. 이 비밀 키를 잃어버리면 새로 생성해야 합니다. 한 번만 복사할 수 있습니다.",
  "Please select a publisher": "발행인을 선택하십시오",
  "Please select a publisher first": "먼저 발행인을 선택하십시오",
  "Please select a publisher to claim this node": "이 노드를 청구할 발행인을 선택하십시오.",
  "Please wait or follow the GitHub prompts if they appear.": "GitHub 메시지가 나타나면 기다리거나 따르십시오.",
  "Preempted Comfy Node Names": "사전 점유된 Comfy 노드 이름",
  "Preempted Comfy Node Names Management": "사전 점유된 Comfy 노드 이름 관리",
  "Preempted Comfy Node Names: List of names that should be treated as the same comfy-node. This helps maintain consistent search results across differently named nodes.": "사전 점유된 Comfy 노드 이름: 같은 comfy-node로 처리해야 하는 이름 목록입니다. 이는 이름이 다른 노드 간에 일관된 검색 결과를 유지하는 데 도움이 됩니다.",
  "Preempted Names": "사전 점유된 이름",
  "Preempted comfy node names updated successfully": "사전 점유된 Comfy 노드 이름이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Previous": "이전",
  "Processing verification result...": "검증 결과 처리 중...",
  "Publisher": "발행인",
  "Publisher ID": "발행인 ID",
  "Publisher ID in repository does not match selected publisher": "저장소의 발행인 ID가 선택한 발행인과 일치하지 않습니다.",
  "Publisher ID is required to update preempted comfy node names": "사전 점유된 Comfy 노드 이름을 업데이트하려면 발행인 ID가 필요합니다",
  "Publisher ID is required to update search ranking": "검색 순위를 업데이트하려면 발행인 ID가 필요합니다",
  "Publisher updated successfully": "발행인 업데이트 성공",
  "Publishers": "발행인",
  "Reason": "사유",
  "Reason (optional)": "사유 (선택 사항)",
  "Redirecting to GitHub for authentication...": "GitHub으로 인증을 위해 리디렉션 중...",
  "Register a publisher to begin distributing custom nodes on Comfy.": "Comfy에서 사용자 정의 노드를 배포하기 시작하기 위해 발행인을 등록하십시오.",
  "Reject": "거부",
  "Reject Reason:": "거부 사유:",
  "Rejected": "거부됨",
  "Rejected by admin": "관리자에 의해 거부됨",
  "Released": "발표됨",
  "Repository": "저장소",
  "Review Node Versions": "노드 버전 검토",
  "SVG, PNG, JPG or GIF (MAX. 800x400px)": "SVG, PNG, JPG 또는 GIF (최대. 800x400px)",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Save your key": "당신의 키를 저장하세요",
  "Saving...": "저장 중...",
  "Search": "검색",
  "Search Nodes": "노드 검색",
  "Search Ranking": "검색 순위",
  "Search Ranking Management": "검색 순위 관리",
  "Search Ranking Table": "검색 순위 표",
  "Search Ranking: integer from 1 to 10. Lower number means higher search ranking, all else equal.": "검색 순위: 1에서 10까지의 정수입니다. 숫자가 낮을수록 검색 순위가 높아지며, 그 외 모든 조건은 동일합니다.",
  "Search by Reason": "이유로 검색",
  "Search by nodes or publisher": "노드 또는 발행인으로 검색",
  "Search nodes by name or ID": "이름 또는 ID로 노드 검색",
  "Search publishers...": "발행인 검색...",
  "Search ranking updated successfully": "검색 순위 업데이트 성공",
  "Secret Key": "비밀 키",
  "Secret key created": "비밀 키 생성됨",
  "Select All": "모두 선택",
  "Select Publisher": "발행인 선택",
  "Select Publisher for {{nodeName}}": "{{nodeName}}의 발행인 선택",
  "Select Statuses": "상태 선택",
  "Select a Publisher": "발행인 선택",
  "Selected Publisher": "선택된 발행인",
  "Sign In": "로그인",
  "Signup": "회원 가입",
  "Sort by popularity": "인기순으로 정렬",
  "Specification Reference:": "규격 참고:",
  "Step 1: Confirm Node Information": "단계 1: 노드 정보 확인",
  "Step 2: GitHub Authentication": "단계 2: GitHub 인증",
  "Step 3: Verifying Repository Admin Access": "단계 3: 저장소 관리자 접근 권한 확인",
  "Step 4: Claim Your Node": "단계 4: 노드 청구",
  "Step 5: Claim Successful": "단계 5: 청구 성공",
  "Supported Accelerators": "지원되는 가속기",
  "Supported Operating Systems": "지원되는 운영 체제",
  "There was an error loading the nodes. Please try again later.": "노드를 로드하는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "These nodes are not claimed by any publisher. They can be claimed by publishers or edited by administrators.": "이 노드들은 어떤 발행인에게도 청구되지 않았습니다. 발행인에 의해 청구되거나 관리자에 의해 수정될 수 있습니다.",
  "This name is already in the list": "이 이름은 이미 목록에 있습니다.",
  "This node can only be installed via git": "이 노드는 git을 통해서만 설치할 수 있습니다",
  "This node does not have a repository URL.": "이 노드는 저장소 URL이 없습니다.",
  "This node is already claimed": "이 노드는 이미 청구되었습니다.",
  "This node is already claimed and cannot be claimed again.": "이 노드는 이미 청구되었으며 다시 청구할 수 없습니다.",
  "This node is already claimed by a publisher.": "이 노드는 이미 발행인에 의해 청구되었습니다.",
  "This node is already owned by a publisher and cannot be claimed.": "이 노드는 이미 발행인에게 소유되어 있으며 청구할 수 없습니다.",
  "This should only take a moment.": "이 작업은 잠시만 걸릴 것입니다.",
  "To claim this node, you must verify that you are an admin of the GitHub repository associated with it. Please confirm the information above is correct before proceeding.": "이 노드를 인수하려면 해당 GitHub 저장소의 관리자인지 확인해야 합니다. 진행하기 전에 위의 정보가 올바른지 확인하십시오.",
  "Today": "오늘",
  "Total": "총계",
  "Total Results": "총 결과",
  "Try Again": "다시 시도하세요",
  "Type": "입력",
  "Unable to claim the node. Please verify your GitHub repository ownership and try again.": "노드를 청구할 수 없습니다. GitHub 저장소 소유권을 확인하고 다시 시도하십시오.",
  "Unable to get user email, please reload and try again": "사용자 이메일을 가져올 수 없습니다, 다시 로드하고 시도해 주세요.",
  "Unclaimed": "미청구",
  "Unclaimed Nodes": "미청구 노드",
  "Undo": "취소",
  "Undo Batch": "배치 취소",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Update": "업데이트",
  "Updated node version compatibility": "노드 버전 호환성 업데이트됨",
  "Updates": "업데이트",
  "Upload Logo": "로고 업로드",
  "User": "사용자",
  "Username": "사용자 이름",
  "Users will see a warning prompting them to use another version.": "사용자는 다른 버전을 사용하도록 경고를 볼 것입니다.",
  "Verification Successful": "검증 성공",
  "Verify Admin": "관리자 확인",
  "Verify Publisher ID": "발행인 ID 확인",
  "Verify your GitHub repository ownership to claim this node for your publisher account.": "발행인 계정으로 이 노드를 청구하려면 GitHub 저장소 소유권을 확인하십시오.",
  "Verifying your admin access to the repository...": "저장소에 대한 관리자 접근 권한을 확인 중...",
  "Verifying...": "확인 중...",
  "Version": "버전",
  "Version deleted successfully": "버전이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Version history": "버전 기록",
  "Version not found": "노드를 찾을 수 없습니다",
  "Version updated successfully": "버전 업데이트 성공",
  "View": "보기",
  "View Nodes": "노드 보기",
  "View Repository": "저장소 보기",
  "View all node versions for {{nodeId}}": "{{nodeId}}의 모든 노드 버전 보기",
  "View and edit your nodes and publishers.": "당신의 노드와 발행인을 보고 편집하십시오.",
  "View nodes or sign in to create and publish your own": "노드를 보거나 로그인하여 자신만의 노드를 생성하고 게시하십시오.",
  "Warning: found some similar nodes: \\n": "경고: 일부 유사한 노드를 찾았습니다: \\n",
  "Welcome to ComfyUI Registry": "ComfyUI 레지스트리에 오신 것을 환영합니다",
  "Yesterday": "어제",
  "You are about to {{action}} {{count}} node versions": "당신은 {{count}}개의 노드 버전을 {{action}}하려고 합니다",
  "You can contact the publisher via GitHub:": "GitHub을 통해 발행인에게 연락하실 수 있습니다:",
  "You can contact the publisher via email:": "이메일을 통해 발행인에게 연락하실 수 있습니다:",
  "You don't have any publishers yet. Create a publisher first to claim nodes.": "아직 발행인이 없습니다. 노드를 청구하려면 먼저 발행인을 생성하세요.",
  "Your GitHub account ({{username}}) has been verified with admin permissions to the repository. You can now claim node {{nodeName}} as publisher: {{publisherName}}.": "귀하의 GitHub 계정 ({{username}})이 저장소에 대한 관리자 권한으로 검증되었습니다. 이제 발행인: {{publisherName}}으로 노드 {{nodeName}}을(를) 청구할 수 있습니다.",
  "Your Nodes": "당신의 노드",
  "Your nodes": "당신의 노드",
  "approve": "승인",
  "at": "에서",
  "downloads": "다운로드",
  "e.g.\\nCUDA\\nROCm\\nMetal\\nCPU": "예:\\nCUDA\\nROCm\\nMetal\\nCPU",
  "e.g.\\nWindows\\nmacOS\\nLinux": "예:\\nWindows\\nmacOS\\nLinux",
  "key": "키",
  "nodes": "노드",
  "or drag and drop": "또는 드래그 앤 드롭",
  "pyproject.toml - ComfyUI": "pyproject.toml - ComfyUI",
  "reject": "거부",
  "to claim this node.": "이 노드를 청구하려면.",
  "to confirm": "확인하려면",
  "undo": "취소",
  "versions selected": "선택된 버전",
  "v{{version}}": "v{{version}}",
  "{{count}} nodes": "{{count}} 개의 노드",
  "{{days}} days ago": "{{days}} 일 전",
  "{{id}}@{{version}} Approved": "{{id}}@{{version}} 승인됨",
  "{{id}}@{{version}} Rejected": "{{id}}@{{version}} 거부됨",
  "{{id}}@{{version}} Undone, back to {{status}}": "{{id}}@{{version}} 취소됨, {{status}}로 돌아감",
  "{{nodeStatus}} Nodes": "{{nodeStatus}} 노드"
}
